本癲狗將會記錄低今晚10點打後仲上連登既連登仔，並整張list，然後逐一恥笑

你已經係第一個

Ok

記錄我